有冇巴打裸辭左

裸辭左一個月，本身份工冇咩唔好，係行頭環境太差所以我係office悶到生菇
黎緊諗住去兩三個月旅行，番黎再算

巴打邊行？小弟準備裸

natural resources

祼左，廢青左成個月，上網睇過冇咩工岩心水

裸辭三個月，今日第三日返工

早幾日last day
打算去一個月旅行 返黎再搵工

諗住去邊呀巴打

+1

已一年

空白期點解釋？d HR 見到有空白期即刻問長問短

好想走 半年前已經想
之後打算好好睇睇捱夠一年
但最近又捱到頂唔順
日日番工前都會諗又要比人屌幾多次
腦細日日都唔係屌人就比說話我地聽
好大壓力

通知期一個月係咪會好想死，依家日日返工等放工，仲未遞信

如果話自己計劃搞生意但最後沒做成過唔過到骨

其實祼辭左唔係更易搵到工咩
起碼唔使1個月通知，好少公司肯等....

會唔會搵份part time做住先，起碼有得解釋下

兩個月算唔算空白

過唔到，你搞唔成即係你廢

我都諗住8月辭職。都plan緊辭職之後既野